做緊UA cinemas, 你問我答

小妹第一次開po
自爆野唔答
其他關於UA嘅識答都答

可唔可以溝你？

幾錢

可唔可以係A ua買b ua既飛

有男朋友啦 單身先啦

想問乜野幾錢先

人工

可以
不過只限IMAX既戲

間間都唔同
Ft我做緊嗰間淨係人工$9000-$9300
Pt就得$36@1hr
其他UA戲院唔清楚

唔係轉咗新系統就唔得咩
fb有人成日嘈呢樣野

咩都要做？
小食部 帶位 賣飛都要？

拎住新果張會員卡， 係未講番電話號碼就可以用入而既贈劵換飛？

點解上網買飛要手續費

我認知係仲買到
番工再問下大粒野
因為我好少落去賣飛
唔敢答實

理論上係
Ft係要學哂3樣
不過pt就可能淨係學2樣
小食同票房2揀1

你拎住左新既會員卡做咩仲要講電話號碼x_x
上面有QR code架喎

呢個你要打番電話上CS問
我地前線人員唔清楚

PT 易請?
send email 去HR?

想返平日夜晚 / 六日

我都做過一個月，做帶位悶到喊人工賤過狗

點解得返咁少間？

人工係賤到不得了
不過帶位算係叫智障都識做既野
如果係小食部/票房
你就真係體驗到咩叫賤過狗既人工

係好易請
正正常常一個人
無經驗都入得去做
你可以直接whatsapp佢問佢請唔請人

邊間ua?一間咁多人 自爆唔到啦掛

因為執左

屯門

How do you see yourself in five years?

帶位幾耐巡一次院?

幾錢1Q

啲情侶係度互摷係咪cctv會影哂同好清楚

屯門ua係咪就執？

無限幾耐
睇leader點樣編
有時半個鐘巡
有時5分鐘就巡

傻啦 你以為入面真係有cctv咩
有就唔洗我地去巡啦

係啊

聽聞年尾執 係咪真

應該捱埋新年就bye bye

聽聞開嘉禾

多唔多做收銀

咩客最西

師奶係咪特別煩？

收銀以前會做多d
乜客都西
乜客都特別煩

有無試過返工扑野？

自助取票機整返好未?

無
不過聽人講過有客尾場想扑野俾人阻

拆埋啦

係咪以後都唔會有返

又係要問上層嘅
答你唔到#
不過我推測唔會有
因為已經俾入會機霸位

點解aia換飛成日都要加錢

有冇免費戲睇

同問

有冇人係UA到做愛做的事

有冇鬼故

幾時執 仲有五千分未換

Pt 有冇得只返星期六/日？有冇話最少要返幾多個鐘？

有冇見過咩明星偷偷入場睇戲

以後都要經counter拎飛？

洗唔洗我幫你？

員工有

有

出年

其實有
不過好難會請你
因為好多人番得多過你
俾我都唔揀
Anyway最少40個鐘一個月

無見過

直接show番email俾同事就入場

點解積分嘜柒戲都唔比換，網上又無講邊套換得，究竟邊套戲用得d分

我上次買中間位
即係左邊留一個位右邊留一個位
賣飛個條撚樣話今次我比你咁買 不嬲唔比架
我可以點投訴條撚樣9up當秘笈

簡單講2D先換得
大片頭一兩個星期唔換得
要等去問佢乜嘢先換到
有片商協定係咁
網上UA都唔會咁得閒個個星期同你更新邊套用得

你直接屌鳩佢啦
係我都唔忍
1.記佢咩名 問佢點解不嬲唔比
2.嘈埋經理
3.打埋電話去CS
通常出動到第2佢就會收皮
你就贏了

前同事

Email左去無人覆
Cs電話是什麼

咁通常返幾多先請？

樓主係咪細粒馬尾斜蔭頭

識唔識一個叫Swing嘅女仔
我好想識佢

小心講野啊
好多人mon住你講緊野架⋯
屯門UA好多人上連登架

最夜收幾點

上網打UA都搵到

日日都番
乜工都請

唔自爆

好小心講野
就係多人上先唔知邊個講

沒有最夜只有更夜
答你唔到

係美國既UA 做過PARTIME
唔知同香港有咩唔同
美國帶位賣野食掃垃圾係一樣人工
只係睇果日經理分你去做乜

反而賣飛係比工作經濟較長既去做
當然人工都一樣啦

小食買咩最抵，最好食

其實有講

香港都係一樣人工
咩係工作經濟長

樣樣都貴
又無樣好食

嚇我唔到嘅

爆谷會唔會放過夜?

點睇update system搞到一鑊泡？

會
依我記憶俾得客都唔新鮮

可以點睇 又唔關我事

點入行 請唔請人

有無人好似蘇永康你呢間做

正常一定會

會爆定幾箱既

咁多客話即爆我都唔信啦 同埋爆多d第二日博唔洗洗機

前線有冇比客嘈?

請緊人
可以去whatsapp問或者email去問

無喎
邊間有個似蘇永康
我去八下

有
不過服務業唔係update system都會比客嘈

8號風球黑雨係咪照開?點解冇銀魂?

1.無錯係照開
2.我諗因為無賣俾UA?好似劇場版咁係MCL先有上畫?我亂答

上網有講，最新消息到

9/10號風球呢?

tm 聽人講咋 哨牙既

屌啦，上次去到旺角新世紀話想買機場imax飛，個職員又話唔得既？

做戲院打風好慘

用積分換打死不離3父女洗唔洗加錢? 因2.5小時。

如果換早場$55飛，要加幾錢?

你可以問返可唔可以換先

乜9都亂答??究竟有冇做過?

頭先問咗，原來2d戲超過130分鐘，用積分換唔洗加錢。

有冇得返緊工睇戲？

佢邊度有亂答？
據我所知你答既都啱
除左ft都可以學賣飛/賣野食2揀1
唔需要2樣學野
唔清楚係咪間間ua都係咁
起碼我番個間係

利申 前員工
Btw人工真係冇乜變過 真係好垃圾

我亂答洗唔洗用UA做主題 用其他公司唔好?
都唔知邊個先係冇做過

有 偷睇

屌
樓主正仆街

有冇試過同同事收工後係戲院抽插？

屌，原來屯市UA要執。
成日去嗰度睇戲！！！

新機就快出

去青衣睇, 嘉禾青衣就執變 UA

個app 死完未?

幾時執?

冇

未

可以爬返文睇